美斯終極最後決定！決定留隊一隊！

Leo Messi to make it official: he’s going to stay at Barcelona on next season after the club refusing to sell him for less than €700m. 🔴 #Messi #FCB #Barcelona
美斯宣布留隊！

標題打錯係留隊一年

留隊一隊

一早估到 廢老一名 出去踢無得好似係疤咁乜都屈落隊友

聯署支持封殺微信同TikTok

邊隊一隊

fc左?

美斯幾時改咗名？

邊隊六隊D FD

仲諗住佢留2隊